[NBA] [M記嘉大] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (26)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！
All-time coaching Wins No. 3 Greg Pop

Career High 56PTs LaMarcus Aldridge

真少煮
聖城咖哩
屎忽鬼
兩大訴求
1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

Team Schedule
13-Jan @ 雷霆 L
15-Jan VS 蝗蜂 L
17-Jan @ 小牛 W
19-Jan @ 木狼
21-Jan VS 快艇
24-Jan @ 76人
27-Jan @ 塘鵝
28-Jan VS 巫師
30-Jan VS 太陽
01-Feb VS 籃網

用呢個啦

唔小心爆咗post..

DDR應該係用晒quota，未買金幣姐。
而家「傷咗」可能係課緊金過隔離維修升級下副引擎。

lm

Ad有冇機搶到

LMA
Lonnie Walker
兩個first round pick

都可以用嚟抬下價咁啦

Ad我地諗嘅機會都冇
但燒鵝啲殘渣就可以諗下

性格真係好重要
唔撚想再養25仔

可唔可以搭埋廢老送出去

你都係少啲引戰吧啦

Trade 乜鬼
LMA除非開聲想去奪冠隊兼馬刺重建，唔係就留馬刺終老
刺主動trade 走佢就唔再係刺
上年、今季都係佢帶住馬刺行緊

除左25，hea打都係仆街
睇下見頂

留名

ok4 唔算hea打，應該真係防守差

新PO留名

LMA都TRADE, 大家係咪high撚大左?

新po留名

Ok4只可以話冇人tune佢搞到咁

LMA 唔值錢... 33碎 鎖死個cap
Lonnie 又未證明到自己 (因為仲係D LEAGUE打緊)

咪係 打死都留佢

本來25仔都好好....... 屌, 又諗起波波pump chest 25仔既畫面

話時話，all star後備幾時出? 呢排LMA打得好加垃圾刺有前8，應該有一個位俾刺撚入
9估西岸
front: jokic davis lma harries
back: westbrook lillard 咪嘈

西岸front court我想adams有得打

當值？近排好hot喎
BTW我想LMA可以休息

入去出兩分鐘坐啦
反正啲打法都係悶

如果okc排緊第一就可能有佢

話說randle份約幾錢

-18/19 $8m
-19/20 $9m

廢老搭西波龍pick得唔得

燒鵝點會換走佢
有戰力、後生
廢老係no trade value

Per @ZachLowe_NBA: New Orleans made Nikola Mirotic, Julius Randle and E’Twaun Moore available for picks over the weekend.

純要pick嘅
可能可以玩下

所以我咪話齋用嚟抬價
根本冇吸引力
認認真真 呢個班底打到2020 然後再諗點補啦
到時LMA個位一定要有人接
DeRozan之外嘅核心會係邊個都需要思考

Pau + 速龍pick 可以試Mirotic
但係我想執個三號位多啲

白腸睇下練唔練到post move
核心嘅
暫時都係white同揸ass之爭

其實補4號都ok
Gay去番3號
Ddr 2號
Forbes打後備玩一塔4射

咁就要諗內線要邊個
所謂雙槍嘅組合點都有個似樣嘅中鋒
以前巫師有Gortat
拓有Nurkic
速龍有Ibaka同Valanciunas
Poeltl去唔去到呢個高度?

randle可以一試

潛力都有啲 硬度同籃板都唔差
係進攻同控犯差啲

我地主力都係食潮人食剩嘅燒鵝碎
AD我地連抬價都冇資格

做個白色弱化板DAJ已經夠

randle 份約1+1 player option黎
下年一定option out

所以廢老加西波龍pick係極限

mirotic

借半季就唔換喇
刺個陣基本都係無得郁
算吧喇

點解大家可以ff到白肉腸係核心，弱化daj
比盡咪splitter之流
用佢黎做未來呢d咁恐怖既野大家唔好諗咁多啦

繼滾去拿您的3000萬之後
會係同LMA講滾去拿你的冠軍

直程上年jb咁唔L打啦。。

Forbes: 捨我其誰？

廢老

Q. 交易截止日即將到來，你認為目前球隊還需要什麼？

A. Tim Duncan

-- R.C. Buford回應交易截止日的補強方向

Source：

「或許我會被交易到聖安東尼奧，然後Pau則是被交易回來（孟斐斯），誰知道呢？那還蠻有趣的。」

-- Marc Gasol談最近的交易謠言

我一早已經咁講喇

但match到咩份糧

Pau + Cunningham都唔夠

人地點同你收呀呢兩件野
開善堂咩

想slowmo 回家多過marc 黎

btw 刺撚準備幫大腸止連敗未

又唔係未輸過俾大腸

留名廁開善堂

上年我都講過用廢老+MILLS +WALKER個PICK換MARC
廢老到期約可以幫熊清CAP
MILLS又可以幫到熊無3分同無後備PG既問題
廢老又可以番成名地退休
刺又可以甩到MILLS張長約同廢老張垃圾約
不過我都睇死熊唔受 刺又唔會trade mills

仲有依家都幾睇好walker
要加walker就咪喇
送個metu比佢就差唔多

唔講咁多 波波好波

白熊人工幾多？

我齋請人工要match咋

24M 下年25但係player option

咁實option in

之前傳白熊想走唔會option in
所以55熊想有D渣拿

熊都miss左 trade marc最佳時機啦

最佳時機係lma黎刺個年

準備大炒太陽

pop thumbs up.gif

但正常少少嘅人都知2月7之後會多好多野揀
除非鵝好想要潮人嘅野

IN都無咩所謂
一年25M有防守有3分有策應既C位唔算貴喇
清到mills同廢老張約既話呢個價錢壓力不大

而且佢真係黎既話都算叫有3巨頭
可能引到D人願意底薪來投呢

sor 我知我認真左

廢老3巨頭 人地ad lbj ki/kl/淫k播

大腸

而家已經有3巨頭啦
科白意粉

毒瘤好醒神播

幫人止敗嘅節奏

毒瘤食左春藥？

ddr今日唔出?

係囉，根本唔洗一定等潮offer

意粉上場

Good day mate

計埋白帝遲D仲有murray walker
我不行了

意粉d防守

對面三分又咁準

家嫂一出
啲分倒哂

要幫大腸止敗了

佢仲話覺得自己場上有作用架。而家仲分走晒白腸啲時間

另一邊廂，AD已經冇出場

用龐龐打C都無咁嬲

白仔番去練罰球

作為PG罰球唔可以差

白腸D reverse lay up令我諗起巴西仔

fake撚埋我

意粉

空中空接自己

white有無得打新秀挑戰賽

冇

原來科入到樽

Forbes又dunk唔到

冰科都入到樽

唔計分唔當入到

直接下年打ALL STAR

有啲懷疑ddr啲quota俾左白仔用

其實白仔真係好好J
雖然對手係無咩防守

hi到個框都當佢嬴喇下話

lma個樣

jamal crawford做咩咁落力

謝貓真係當科無到咁顏射佢

同大腸打到難分難解

科咁矮

bertans都冇

毒瘤心諗三分賽冇我份
唯有依幾場射晒去

小白

跌左啲咩

頭帶

比件holmes咁SM籃底唔係路wo

肥撚到

bertan串撚到

毒瘤：打手打手打手呀

毒瘤靚傳

芹菜平衡性唔差播

但係淆得滯最後變左形

Lma唔夠大力

對面啲後生仔太跳得
唔夠搶

要draw哂班友走先

呢排玩鬥入波

青春同活力係刺不嬲都無嘅嘢

防守點都會俾人研究到嘅

刺係識入波就唔會輸咁多場啦

白仔準備chur足成個下半場

點解半場係睇吹喇叭

係時候幫大腸終止連敗啦

垃圾刺打大腸都贏得3分

咁準

已經做緊

無呀 明明同分

倒水啦倒水啦屌你老味

垃圾刺

又幫人起機

白仔

老實岩岩白仔off ball mark booker 守得幾好

白帝續命

白神

毒瘤

毛巾

Mills啲海鮮3分有時救你一命

今日毛巾有料到

不過都要屌

應肚即飛

應肚

of

呀gay今日 ma ma day

老實講
係依期DDR打得咁沉既時候，毛巾真係做到野
起碼對得住佢份人工

Marco: wideopen? 睇少我啫

意粉：其實空哂真係唔係咁想射

波波生日俾下面啦

尤其ddr抑鬱開 冇佢搞下氣氛佢應該會沉到自殺

意帝

咁樣bump入去係吹我地

booker

燈

科好多手
有幾球仲要冇吹
如果今日唔係主場應該foul out左

對面10號好撚似WNBA

forbes比人block到去後排觀眾席

廢到

Forbes天生體形缺陷係咁架啦

Crawford

spurs basket

倒晒啦

意粉空哂既波唔係你強項
乖啦射番d tough shot

意大利

話口未完

呢球先係架嘛

有highlight了

毒瘤quota用盡

LMa連續進攻板

有冇巴打有直播link? 我睇開個兩條都開唔到

Lma:屌你地

run the clock呀

Lma:好攰囉dllm

比人用hammer做左球波

對面個底今日block左白仔3球

holmes有d料到

冰科 curry shoot

科

跳跳虎嘛

兩隊魚腩

Forbes 救世

冰科呢球

聖城咖哩

毒瘤無quota 就傳波啦岩架啦

又刷上日任

thanks

菜雞互啄

科time

in冰科we7

冰科

又黎

聖城LBJ

冰科b2b 3

冰科is on fire

又要屌屌佢

永科大心臟

單節8分

八分

連續8分

牙科=king of 4th quarter

永科個Deep 3 真心屈

主要係佢未完日任
完左就會劣番

所以我話應該第四節先放佢上

大腸要反cup了

homeless勁撚到
btw 88

可唔可以放意粉出黎

跳跳虎foul out

想問吓垃圾刺倒水倒夠未

係時候強姦人地個底了

岩岩球lob pass 咁危險

好波foul走個底 醒呀LA

入到就型

條友block左我地5+以上
痴線

放意粉出黎未

毛巾：冰科我信你啦
毒瘤：咁我呢我空左

唔入咪7

太跳得 而家到LA屈返底

LMA

比大腸反cup就好笑

Lma:屌你地又炒

lma憤怒了

100% ball

Molamola

LA即刻屈返底

Diu

連續兩個to
gay lma

gay害死

屌 平安鐘

冇小白冇人放到波落低位

Bertans

B3RTANS

終於唔使百屌bertans

仲唔比佢玩三分賽

cls

應該係charging wo

bertan
真係喊左出黎

空哂唔識入

屌你老母

未閘實

夠資格三分賽未啊？

有冇咁誇-.-

魚腩係咁，同大腸可以打到clutch time

最多55波唔吹

屌你老母唔比我參加三分賽呀拿

我個心臟仔仲跳緊

我都係 睇到好感動

唔跳就死左喇

又係呢啲play

booker有冇咁撚勁

輸啦輸啦

你又岩WOR...

垃圾刺傳統 開唔到波

真係似kobe

輸鳩硬

書人準撚到

劇本:TO/唔入->比人絕殺輸左

係廁防守廢

又輸大腸

下？ no foul？

如果有ddr在場就會咁

gay

嘩！！！

中哂

又係意粉TO

有冰科+毛巾兩件起機高手

好在冇ddr

Gay

基佬

GAY

gayyyyy

哇我屌你老母gay

Gay:我打埋佢個份

好彩有基佬

又反

太腸差啲就損人不利己

邊撚個踩基佬個頭咁癲

意粉又依d位to 好彩有gay

我都見到
gay閪撚左

屌你老母gay 睇到喊撚左出黎

基

要返學睇唔到

不過打大腸都打到咁都係要屌

打大腸要打到clutch time..

邊個踩 想睇

gay 呀

雖然我係意粉fan
但係點解波波成日都要clutch time inbound 果陣放意粉出黎
我知佢罰球準，但係派左咁多場膠就好心收下啦
枉lma仲帶傷上陣，咁樣輸值得咩

Gay: ddr唔識絕殺？ 我黎打埋佢 做兄弟 有今生冇來世

gay>kawhi

THIS IS GAY

唔係佢個名 真係要買佢波衫

What time is it? it is Gay Time!

果下真係屌出聲
一係就死攬等對面foul
唔係拗腰搞到失

沒有ddr的第四仗，全勝

Quick...very quick...
@TheAthleticNBA
🎥 Popovich reaction... said #Spurs didn’t deserve to win this game had no respect for their opponent ... and #Suns got robbed

全部below.500贏係應份 輸係廢咋

鬧得arm 打得咁閪

好似係冰科隻手包住毛巾打左頭 冇腳踢

基起身都閪閪地
不過唔知邊個
唔好搞到有予盾就好

叫呀forbes獻菊啦

今場係大腸打得好
垃圾刺垃圾防守

虎扑個邊搬過黎

btw reddit睇到

no not this guy
oh oh my god
you fucking asshole!

唔係腳踢

Gay:番去俾我窩錘先

呢條片好經典下
岩岩chatroom gay絕殺完都係度NOT THIS GUY

個下gay霸氣到
Lma過黎做pick
Gay:行開 我ok

真係好撚型

刺迷=弱智

有咩事搵刑天唔關我事架

Btw 30勝達成

我記得有隻波鞋踢架喎

Agger
夫子都係弱智

雖然冰科咁包真係好似鞋

改名先啦 成日抽ddr水

睇親都輸 一唔睇就連勝+絕殺

搵意粉學嘢啦

「平衡性？有咩用。只會令你更唔準」

人地絕殺就通常long 3 or 3, 我哋就一定帶多幾步 long 2

自從DDR收皮後
馬刺3連勝

想問真刺迷係咪唔反DDR條垃圾？

咁我地反唔反
同你見到佢就反冇衝突架
你咪又係繼續屌

打得好咪讚下打得差咪屌下
Gay個球炒左咪一樣媽媽聲

重有3連勝below .500主將傷哂嘅隊
作為想入po嘅隊 少一隻主力都要輕鬆贏
呢三場都平安鐘下贏嘅
要屌就屌哂全隊

佢之前仲有場無出架，都贏

三場都易打啫

上年冇kawhi照樣入po

易打都要平安鐘嘅都要屌架啦
想ddr唔打clutch嘅
班撚屌唔好成日lead10幾分就倒水啦
你場場大炒到嘅
一早垃圾時間啦
Lead咁多平安鐘嘅
即係成team有問題

呀gay原來咁clutch

是日意粉highlight

想剪既靚波都無人upload 靚角度replay, 無癮

下場要俾dlo sm

爛網呢排好勁

我很高興我們能贏球，雖然對我們贏球的方式不滿意，但是還是贏了。這就是一支好球隊的特質，我們總是能找到贏球的方法。

Pop肯定對我們這場比賽的表現不滿意，他是教練，總會希望我們打得更好，這也是我們下一場比賽該做到的事情。

-- Rudy Gay談面對太陽的勝利

Source：

Gay係咪駁緊嘴?

睇埋佢下一段再講

其實冇矛盾嘅
打得閪 同 搵到方法保到自己條命其實冇咩衝突

Rudy: "It's a win. I'm not happy about how it happened, but we got a win, and that's part of being a good team, finding a way to get a win."
英文版睇落無咁駁嘴feel

對太陽都要絕殺先贏

腩刺係咁上下水平

是的，你可以質疑塘鵝教練的戰術應用與調度用人，但放眼過去幾年來看的話...

.

塘鵝（當時的黃蜂）自選進 Anthony Davis 以來，幾乎所有操作與交易的目的都是為了挽留這位接近巨星級前鋒...

.

...而且還是迷戀至極，深陷泥沼不能自拔，沒有為自己留下後路的那種。

.

雖然貴為 2012 年的狀元，但基本上 Anthony Davis 在不同層面上依舊需要磨練，例如新秀常常面對的體格問題、身作體能&力量爆炸的前鋒的單打卻不怎樣。

.

實際上當年的塘鵝如果認真拼戰績的話，即使衝不進季後賽名次應該還是可以接受的。

.

但相比於盡力拼戰績，塘鵝選擇全面地圍繞著這位明日之星來設定戰術，方法單純而暴力，直接塞給 Anthony Davis 大量的球權發揮，以他為戰術中心打起。

.

以一位新秀而言，其上場時間達到 28.8 分鐘，該年新秀的第三名；而在其中使用率更是達到 21.1%，只次於 Dion Waiters、Damian Lillard、Bradley Beal 這三名新秀。

.

是的，在繳了不少學費的情況下，Anthony Davis 以 13.5分 // 8.2籃板 // 1.0 助攻 // 1.2抄球 // 1.8火鍋 的全能成績結束他的新秀賽季。

.

但在光華數據的背後，拼上便是球隊為培養他成材而犧牲的戰績。

.

接著幾年塘鵝隊往後的發展如何，筆者沒有太留意，以上的內容都是跟一些資深球迷交談所得知的，但是...

.

球團在2015 年與 Anthony Davis 續簽大約後，球團的操盤表現出相當足夠的誠意，球隊缺什麼位置的球員便儘量補足，甚至不惜出賣自己的未來。

.

但，正如我所講的，塘鵝的管理層仿如為AD生、為AD死、整個地球為AD而轉動一樣。

.

更糟糕的是，塘鵝的管理層並沒有足夠宏觀的長遠與經營眼光，幾乎所有的操盤與交易都沒有考慮到球隊的長遠發展...

.

塘鵝的出發點就是，我希望 AD 這個賽季過得滿足，不要離隊。

.

但這樣的前提下，扼殺了球隊未來發展的空間，埋伏下一顆計時炸彈，直到 Anthony Davis 的耐性耗光之後...

.

之前所作的濫用未來的短線投資的代價，通通反映在 Anthony Davis 的一句 Trade me 上。

.

例如，在 2016 年，塘鵝在側翼的位置上欠缺深度，球團沒有經過思考便給予 E’Twaun Moore （當時公牛場均7.5分) 一份 4年3400萬的合約，想著趁早奠定與 Davis 一起成長的陣容配置。

.

又例如，同一年，為了表達誠意，塘鵝與場均4.2分的Solomon Hill 達成一份 4年5200萬 的合約，為的就是改善側翼的強度，讓 Anthony Davis 感到滿意。

.

塘鵝的管理層敢於花錢，也不吝嗇於花錢，只要能留下 Anthony Davis ，他們能夠花大錢頂薪續約 Jrue Holiday，只為了讓未來幾後的塘鵝存有戰力。

.

不只是花錢，只要為了 Anthony Davis ，選秀權、潛力新秀統統都不要，Buddy Hield、2017首輪&次輪選秀權換取 DeMarcus Cousins 組成雙塔的組合，進一步增強塘鵝的戰力。

.

這筆交易操盤原意是好的，而且看起來效果也不差，是一筆評價正面的交易。

.

但塘鵝忽略了一點：換來表弟很好，但球團完全沒想過在那之後如何安置好表弟未來的角色？

.

-——— 特別是塘鵝已經在交易中付出了夠多，如何妥善地確保從中得到穩定的回報？

.

沒有，塘鵝沒有這樣的長遠的眼光，白白浪費了選秀權與 Buddy Hield 這位潛力新秀。

.

為了修補側翼的大洞，塘鵝非常積極地縫縫補補，在有限的薪資空間內以低廉的合同簽下不同的球員。

.

Tony Allen、Lan Clark、Wesley Johnson、Wesley Johnson...

.

填控衛的洞有 Elfrid Payton 、為了上年的季後賽再次出賣選秀權換來 Nikola Mirotic、以 Julius Randle 來取代 表弟出走的損失等等...
.

無可置疑，塘鵝的確付出極多心血來保存球隊實力，但終究敵不過之前自己所挖的大洞。

.

外加上運氣不濟，Elfrid Payton 與 Nikola Mirotic 頻頻受傷，然後後衛與側翼線直接破大洞的情況下...

.

Anthony Davis 最終失去耐性，做出了塘鵝球團最不想他做的舉動：Trade me。

.

不續約 Rondo 我覺得還好，因為塘鵝缺的不是 Rondo，給塘鵝一個正常控衛戰績我覺得可以好上5~10場左右。

.

你說塘鵝的球團錯了嗎？他們甘願為AD賭上一切，自然便要受這個的風險與代價，實際上到了這個賽季，塘鵝傳出了許多消息想要積極補強球隊的實力。

.

但事情就是發生了，AD想要離隊，塘鵝卻沒有為自己留下後路，大量的溢價合約卡著薪資空間，卻沒有太多的價值合約換來重建資產。

..

最後，比悲傷更悲傷的故事就這樣發生了。
來自於球團對 Anthony Davis 瘋狂而盲目的單戀。
來自於球團被 Anthony Davis 所蒙蔽的短小眼光。

.

所以，馬刺願意付出擁有著全聯盟三分命中率最高的聖城 Griffin、自走炮聖安東尼奧版 Curry 、前湖人連霸冠軍核心中鋒、前馬刺冠軍意大利聖堂射手...

.

要來嗎？

#NBA #阿軒的塘鵝天地 #談交易案

尾個段笑左

連登友聖城咖喱唔係得呢度先咁吹架咩

唔好郁我意粉呀屌你
講係咁講，成事既機會低過0

9up啫
只係講緊鵝為左ad自斷哂自己後路

明白既，我都係鳩up下
刺搶ad既不可能，我都相當明白
係無為意塘鵝真係咁無後路啫
不過塘鵝今次trade如果換唔到d乜野既話，真係會渣都無

其實有D似騎士情況

騎士係自己on9 ，有睇美帝的籃球都會明發生咩事

咁本身我皇組親隊都會元氣大傷嘅
熱火 猗都係咁

依加潮人都似

潮人反而未必
首先lbj玩4年 唔係以前猗2.0個啲1+1走佬約
二黎trade到ad嘅 佢本身得25 la又唔係冇吸引力續約

屌聖城bg 諗左勁耐先明
原來係毒瘤

睇睇下我覺得米加係皇迷嚟

湖人根本唔同啦
湖人根本都唔係塘鵝騎士果種小城市要自己養星既玩法，一路都係用知名度，大城市去吸引球星加盟，即食戰法
問心果句，湖人有邊個球星係自家培育？
比盡都只係magic johnson同kobe，其他都係要人加盟，可見佢地唔叻培育
未計magic根本第一年已經係完全體，拎埋fmvp
所以其實我一路都唔明呢幾年湖人做緊乜，明明都唔係叻培育，玩番佢地最叻既砌大炮咪算囉
不過可能係因為果陣一個星都簽唔到，nba又興多巨頭，所以無人加盟

trade冰科，傻的嗎。
冰科單換ad，我滯，刺都未滯

其實如果係ad換ingram ball kuzma任二係完全ok，唔好話咩為即食定將來，我唔認得ingram可以上到ad高度

睇下燒鵝對班yc個興趣幾大
當過左7月
瘤弱同塞就會參戰

唔明點解講到trade ingram就接受唔到賣未來。
而家講緊ad wor 睇ingram款頭都上唔到，玩未來都玩ad啦

淨係睇ingram其實都唔係主因,佢上限係邊其實無人知(雖然我都係覺得佢上唔到KD, 可能只會係AK47之流)
主因我覺得係LBJ等唔到咁耐, 佢四年睇落好長,但其實大家都知2019一定唔係湖人既機會, 你要呢4年內ingram ball KUZ提升到一線球星, 變到好似果陣勇士咁自己養3粒星出黎果個效果, 我角度睇係無可能, 因為湖人根本唔擅長培育
要以呢個陣容4年內係西岸突圍而出,我相信有難度, 不如都係砌下大炮好過

25歲其實抵屌
況且都甩過兩次轆

比我就KUZ/hart留一個,其他乜都放

ad唯一問題係玻璃左D
雖然冇大傷但小傷不斷
其實佢去東岸冇咁大壓力好過留係西岸打生打死爭前8

但有吾皇=冠軍

東岸冠軍

都有總決賽丫。。。但AD冇保證

如果AD去潮人，咪又會遇返Rondo

阿牛夠遇返潮人班yc

新奧爾良潮人隊

洛杉磯燒鵝

笑死 吾皇過親邊隊都搞大龍鳳

咁佢出名冇耐性呀嘛
天選之人得3冠
鳩比5冠
Oneal 4冠
假設湧今年champ到
Curry 4冠
259 3冠
259都3冠下 佢嘅地位

有牙皇兜底點都未算打生打死嘅，何況fa分分鐘又食多隻星

你又咪話，牙皇次次抱團都廢大隻佬，都想睇下AD去咗會唔會又好似bosh同Love咁

你信佢真係同你教仔咩

佢組親另外兩隻都不嬲係
有三分嘅內線
同單打到嘅pg

bosh love同ad又唔係同lv
不過會唔會真係咁黑氣我就唔知啦

不過燒鵝又係嘅
打雙塔叫精遲做教頭
打雙塔我真係會死求爛求求大雲根迪出山
佢唔出都寧願叫佢細佬

今場冇左廢老pop draw play 反而贏到

班友draw左咪又係turnover

draw 親都冇好野

下次都係lma單打gay單打同forbes單打算

259嗰3冠係搭勇冠軍陣容，冇得同吾皇比

但無理由盲信ingram咩將來，有得要ad喎，唔洗咩即食方向都要屌啦

不過都明潮人急
作為一隊豪門
5-6年冇入po

咁nyk咪仲慘

唔洗話急，有ad真係隊隊都想屌

但2月7前得潮人屌到

家陣唔係潮人想砌大炮就砌到
前幾年 LMA 259時，潮人用大城市、錢黎說服人加盟，結果係點
LMA後尾都話對比潮人淨係用錢，馬刺係講到明佢黎到之後個定位、打法、球隊點圍繞佢之類，先令佢選擇馬刺

以前都話潮人有歷史，有贏球文化，但近呢幾年有乜？戰術、定位、風格通通都冇，輸多過贏

有我皇=贏就可以
你睇下潮人我皇出個時幾威
我皇傷幾7就知
有我皇佢就係戰術 教練只係我皇出氣袋

甚麼gm都係佢隻棋
Magic咪又係潮人名宿
一開始夠話攬yc
而家我皇玩政治咪又係要聽佢講

有得揀，點解唔等埋塞
安爺係賤，但塞軍點都比潮好
塘鵝又唔係完全冇得救
AD+Mirotic幾夾
炒個教練，換個好PG，例如出年有Rubio
個陣已經夠J

所以都係睇燒鵝夠唔夠定力

只可以話吾皇玩政治越來越勁
佢就算簽4年俾你
佢透過佢經理人公會影響住球會運作

76人想要dedmon 可能用fultz 換

呀豬慘到

會唔會係咁
鷹仔有Trae Young ，要Fultz做乜

咁慘

定力實有，炒教練講咗咁耐都未炒

留76做病閪隻馬，不如走仲好

做Lin頭嘅角色都ok啦

魯迪基長留馬刺養老啦好嗎

lma果次係pop跪先低咋!!!

先得

來了

虎扑1月31日讯 据NBA记者Adrian Wojnarowski在节目中表示，鹈鹕无意与湖人交易，并且不急于在交易截止期前做出交易。

如果係堅加真係因爲pop一句野玩到咁嘅
我皇萬萬諗唔到自己炒開教練 但佢人生天敵竟然都係個教練

Td: 學左刷板先 其他再算

Td: ddr我今日唔得閒 manu代我幫你做treatment
Ddr: manu醫生 點先可以唔7
Manu:要唔7最緊要唔好怕7 我都7到敗左個冠啦 依然挺拔

Pop講咗咩

準備full team??

Acl就訓下啦佢

廢老成日呃飯食

Td: Euro step 同法國轉身呢啲太高級唔arm你學

Td: 放飯叫我

buy me a carrot cake

pop講左D咩?

上面有 追下po

sor 岩岩LOOK到. 見到了, 謝~

四隻字：勿益潮人

AV: 刺撚又搞事 其他隊點trade 都要理

雖則smith條友9 up多過食飯
但如果係真都幾好笑

波波仲帶出左個智慧, 而家係潮人需要你多D定係你需要潮人多D

D 潮撚惡到
話塘鵝只係為湊夠30隊先存在，有幾on9先噏得出

而家潮人做野唔使你教

只需要乖乖奉上AD, 就好似當日老馮收下kawhi

發現我地永遠都跟緊火箭但過唔到佢地

唔跌已經好好

我地係咩呀

魚腩

垃圾

公廁

湖當日真係送kuz+ball+IG換25又唔驅啊，養仔咁計垃圾廁有point好多

潮人好似係禁住搶, 只願意俾其中一個+ pick + 其他

季初試過係佢地前面架!

呢啲都有骨有鱗會整親啦

DDR幾時出返黎

最快聽日

希望佢調整好心態啦

有white同murray唔要ball了

kuzma不錯

抖夠先啦, 唔好夾硬嚟

講真ddr d 數據今年其實幾好，係近幾場唔知搞咩

可能佢有上lihkg

助攻同籃板數係生涯新高
但得分troll左幾場下跌左

Kuzma不了
冇防守，3分又唔準，有時候又毒食
已經有毒瘤係到仲準過佢

但本身draft果陣唔是想要佢先？

我記得之後25既團隊講非湖人就不續
之後湖人即刻收返個報價 變報垃圾價

FA大戶
All free go la diu

一日未過2月7我都唔敢講

好想燈ad去湖人

主要而家由燒鵝舞
起碼冇出口術壓價
變相燒鵝有多啲時間做野

冇失縱主場客場照隨隊

要俾爛網炒啦

聯盟動態👀

The Vertical記者Shams Charania報導，獨行俠已經就Dennis Smith Jr.和兩枚首輪選秀權為主體的包裹和尼克換來Kristaps Porzingis。

完整交易內容如下：

獨行俠獲得：Kristaps Porzingis, Tim Hardaway Jr., Courtney Lee, Trey Burke

尼克獲得：Dennis Smith Jr., Wes Matthews, DeAndre Jordan, 首輪選秀權×2 (2021無保護 & 2023前十順位保護)

稍早ESPN記者Adrian Wojnarowski首先報導尼克中鋒Kristaps Porzingis向尼克提出交易申請，第一波曝光有興趣的名單包括：馬刺、籃網、快艇、熱火和暴龍。

不過短短半小時尼克就與獨行俠完成交易，將Porzingis送往Dallas。

透過這筆交易尼克在今年夏天將可清出將近7500萬的薪資空間，足以提供兩份頂薪合約。

值得一提的是，Charania報導：夏天將成為受限自由球員的Porzingis預計將知會獨行俠，今年夏天只會與球隊簽下資格報價，使他在2020年的自由市場成為非受限自由球員，自由選擇想簽約的球隊。

包括Bertans、Forbes、Belinelli、Poeltl和Murray在內，明年夏天馬刺將有大批球員合約到期，DeRozan也握有2770萬左右的球員選項，如果馬刺真的對Porzingis有興趣，也許到時候會在自由市場發起追逐。

另外普遍預期尼克有很高的機率買斷Matthews和Jordan，交易截止日後買斷市場的動向也是未來一個月值得留意的看點。

Source：

抬價部又出動

頂，lma做asg後備，可唔可以退隊抖抖

學jb同Kerr/malone講唔打 齋坐

湖人跟鵜鶘通電話談判了關於Davis的交易，預期交易大限結束前會再溝通

然後Magic Johnson在昨天已經開了5種交易提案，再等鵜鶘總管Demp對哪個最有興趣

目前湖人已經讓鵜鶘知道其中一種提案湖人將會願意出Ingram,Zubac,Ball,Kuzma+一個首輪選秀權

家陣先黎all in

淨係留心 都正常

安爺爺：

屌LMA allstar又無得抖了

出2分鐘

要俾網炒了

合理

少煮 Dlo ice mode

ddr都有frozen mode

對面個少煮著火

呀科係咁比人撚

又有雀定蝙蝠

召喚manu

4隻bat 好似係

痴線，邊度走黎
成班學唔到Manu手捉

聖安東尼奧動物園

手捉唔到啦 飛到咁高
manu嗰次係隻bat唔識死字點寫 飛去佢面前

車程都唔想豪俾佢

refs又迫害我白 明明係靚偷

成日都foul trouble
冇佢好難打

防守陣: lma gay white 好好J

呀白搵manu學下控犯

連dlo都要中招

Dlo:咩話

毛巾反應好快

唔好睇小manu入室大弟子

剩係學到應肚即飛有鬼用咩

好有感覺DDR今日出返黎 刺就會輸

學到好多野喎 steal波 draw foul
第六人搶分 更衣室領袖

佢同lma今日啲手感都麻麻

啲to柒到

帶波都甩

DDR唔好再入中路啦好嗎

意粉fading shot100%

依幾場真係靠毛巾都意粉打起啲進攻

少煮 ice in his vein

第一節就倒

之後就唔使倒啦

空左都射唔入

咪叫倒得少囉
要知足呀

捉蝙蝠

早啲倒水早啲收爐團年

佢如果連依啲c&s都唔敢射既話 我諗佢5分鐘都冇得出

White先係真核
佢提早foul trouble 真係唔使打

小白救世

全隊都冇手感

收廢老啦

白仔hard carry

小白 心諗你班仆街俾我抖一陣都唔得

白帝

Ddr借哂啲quota俾白仔？

圍1
molamola

白仔：我唔想抖囉 球證要我抖

白仔同季初白係唔係同一個人

白

ddr wide open都入唔到

DDR...................
做乜尻亂射

DDr炒夠未

DDR真係

咁近都炒

WHITE送埋上門DDR都可以炒

打完金塊之後俾人上身咁
撚過艾榮 西書 lowry 今場到dlo

BTW 有無人覺DDR射波個姿態今日有D怪

Ddr的quota已過戶到white的戶口
Btw lma同ddr今日想點先得架

起跳果下唔自然
可能膝傷影響

ddr真係好撚廢，都唔知打乜9

都預左你會上水架啦

比人kick. 親都foul

小白 3犯

要被炒了

收埋DDR啦屌
冰科出黎打C&S 都有用過佢

毒瘤差啲就靚扑

今日圍一播

已被反cup

pop屌人未

屌緊

寧願佢抖好佢好過好少少就出
反正唔差佢一個

主要係
Lma都2-6嘅
佢地兩個都要俾人屌

比人block 到矇

百屌DDR

屌你老母ddr仆街死啦

DDR 仲要team kill

ddr 淨係射波都唔夠troll 仲要搞到毒瘤退場

除左white無人餵到波比佢

DDR

咁對面都叫有個扑過好多球星嘅allen
唔好咁睇少人地防守功力

有冇其他討論點??

冰科0分

佢每日都係10分quota架啦

西波龍

係咪on9咖魚腩刺
半場贏得一分

25仔係強強對話明顯輸俾Greek Freak

重話想爭mvp

siakam先係大佬呀

屌唔係屎綠咩

白神carry埋下半場得唔得

要睇refs俾唔俾

冇佢打唔到

白仔光速4犯

玩完

小白要控制下個犯

冇計
佢下下防ace player但經驗太少

大聲啲我地係咩呀

魚腩
不過成班今場又手感歸0

55廁

ddr點解打波果陣好似唔望下個局勢就死衝咁
明明佢之前唔係咁

完了

spurs 仲

全世界啲命中都閪到

波盪仲諗住三分大賽

玩撚完了

咩55呀 46呀
我地4人地6

除咗白神

小白次次都咁多foul

ddr生性plz

準備同灰熊死過了

毛巾救命3分

唔好傷啊lma

冰!!!

毛巾戴頭巾有加乘

笑死 唔見左

毛巾²

Ddr挺身而出未

百屌ddr

屌對面個爆炸頭咁勁嘅

冰科就同地球一樣
每日都會自轉一周

forbes我求下你唔好再入去射Mid range

打刺呀嘛

打到咁差都係落後一分

意粉一落場就foul

我科準備第4節發威

大腸都爆到你120分以上啦
有幾難

冰

我科差4分完成日任喎

-1

西波龍豬了

我求你呀屌你老母

DDR=垃圾

毛巾撚到對面

連續5分

屌你老母冰科

毛巾again 繼續屌

對面都係G league 料
DDr都打到咁

百屌冰科毛巾毒瘤

生性plz

咁都shooting foul!?!?

bonus下話

個框玩野，今日咁多in and out

爛網今年打到PO架
近十幾場輸兩場JA

86-83

Dlo砟到

頭先以為係SHOOTING

ddr dllm

手感冰冷到

手感仔無手感

溝通plz 唔好夢遊plz 唔好比人一步過plz

無啦無啦

有無link

Pop：屌你老母係咪想激撚死我

成班手感清0

真心唔知點解條垃圾越打越廢係咩原因

冰科炒撚到仆街

牙基對鞋搶眼到

白仔上呀

咁都吹

咁樣吹and 1 做乜鳩

基仔有冇事

腳軟

NBA魚腩刺又輸一場

牙基呢吓太獨了

成隊冇哂quota

屌

我屌

意粉向後dum

傳統 威完一場之後即7

我睇緊校際籃球呀？？？

意粉:yolo

意粉果球我剪佢落哂鞭屍

睇黎都唔可以屌ddr
係全隊都要屌

學界都係打快攻

圍1死剩3個叫有手感

有冇人有link 我睇咩死咩

Forbes真係手感幾劣都刷到上雙位數

收起科啦屌 成日foul

冰真係好撚多手

冰科手多多

99-97

少煮Dlo 咁撚勁，潮人都放，on99

一換白仔就順

放左咪勁

佢真係今季馬刺真核
進攻 組織 防守 執屎 追分一腳踢

似係潮唔識養人

有白仔組織真係差好遠

白仔成日俾人陰到foul trouble 嘅
個場真心唔使玩

組織都係同lma連線 最近好似比人破解左了
睇黎要撞下wall

咁同lma連線咪又係high low

一啖砂糖兩啖屎

意粉真係成日都手多

今次係面多

網隊今日如果罰球順少少 垃圾刺都比人大炒緊

少主

白好有火

我想要意粉多過ddr

白仔俾人㩒低成班就廢哂

white

WHITE

真核

White: 唔撚比我打？打爆你

放gay出黎得唔得

白仔好撚型啊

白仔又黎
btw ddr生性

禾白

今場輸正常
贏嘅 murray個屎眼要爆開

ddr

重要屌
還債咋佢

呢球又唔計and 1
乜撚野吹

毒瘤上埋佢啦

債仔ddr

廢老pop賽後又可以屌人

白仔唔好1/2得唔得

成隊激撚死我

career high

要練FT

俾人屌3分

毒瘤唔爭氣 咁點參加三分賽啊

屌你球球in and out既

對面3分準撚到

毒瘤今場幾球in and out

頂撚住牙

個框唔爭氣

White steal!!!

I love白帝

白帝有火

差少少2+1

white好彩D真係 AND ONE好多次

真係球球in&out

今場都好多球係咁

個框逼害禾白

仲唔換gay佬

Defence

白練多啲ft就perfect

還債仔ddr

搶好D防守籃板

ddr生性

DDR 要接管最後呢一分鐘

又平安鐘你老母

ddr打2分鐘好波夠架啦 頂住

咁早燈？
佢出名clutch troll個播

LMA and 1!!!!!!!

連線！

white呢球傳得靚到

lma and 1

最後都係靠white

因住2for1呀

白帝XLMA

114-115

屌好撚刺激

又係呢波
又開唔到波

又平安鐘

唔好出意粉啊

刺激咩
實俾人反cup啦

黎啦黎啦 TO-> 絕殺

DDR連廿秒都接管唔到

搞咩 球球in and out

打埋佢啦

出佢inbound一定出事

有意粉就輸撚梗

唔好放意粉出黎

還債仔

唔好出意粉啊
唔好出意粉啊
唔好出意粉啊
唔好出意粉啊
唔好出意粉啊
唔好出意粉啊

114-117

Dlo 絕殺

傳到了

準備比人絕殺

four point play
完

2分絕殺我ok呀

有冇巴打見到鏡頭兩個鬼妹仔

3+1絕殺=100% ball

頂埋佢

zoom埋去條女對波度

白鬼

SPURS WIN

你做攝影你zoom唔zoom呀

白神MVP

Gg

pop 應該又會屌

白帝carry

然了

佢份約到幾時

贏小白

白帝 真核

真少煮

白帝：朕乃刺之太子

條垃圾差d又累事

呢球反而唔foul

牙白

有排 第2年新人約

廁紙

一係改名一係躝

仲有兩年平約洗

白仔26分career high

小白>冰科>屎忽

小白career high?

趕住收工

屎忽係擦鞋仔

冇佢第4節入到死左啦

而家開始我都加入百屌ddr行列
屌到佢生性為止

好似係2021

唔駛幾日破多次啦

Ddr新名 還債仔

好撚正 打得好又有火

佢入到ft一早30

呢球好彩冇點用

白帝正名儀式

正式登基

俾人光速4犯
成班友on99
都可以架硬carry

法國冰科再冇手感都刷到10分完成日任

舅父救救我呀

Ddr最後5分鐘算叻仔架啦
不過都要屌

你地咁樣剪人gif

根本就係2017 best draft
打到變成全隊最好

下年murray出返黎
都唔知點排陣

Murray 打5號位

某某r落bench就得啦

你今場俾鹿sm就收皮啦
咪一樣

協助lma內線，籃板既 藍領苦力中鋒

老老柒柒
要佢bench我不如trade個sf返黎
問題係market有冇sf換

Murray
White/Forbes
DDR
Gay/Bertans
LMA

主要係佢今場第四節做到野都屌
屌上半場我覺得ok 因為真廢
第4節冇佢 死左啦

gay應該留唔到啦
我諗除非刺比份gasol咁樣嘅幾年約佢

PG: Murray
SG: DDR
White: SF
PF: Gay/LMA
C: LMA/ Jakob

再唔係可以放White 落bench 做Manu
佢帶2nd unit 都得，打快、無限炮、同jakob pick and roll

我聽到有人喊melo個名

原來牙科又岩岩好夠數

比Gay 遞退約
又或者1+1都得嘅

第四節?
你問我白帝未

出年廁都冇咩可以做, 都係得續GAY一條路, 個CAP Lock死晒.

咪續下gay同murray傾下續約

佢意思係DDR 第4節都有key plays. 而事實上雖然DDR 數據上唔靚, 但有幾個play都吸引左防守球員包夾, 幫其他人制造到空位, 依D價值數據上睇唔到, 但其實係好幫到隊波.

廢老比600萬佢躝
都有2000萬cap
續到gay 都仲有啲錢補強

San Antonio Spurs vs Brooklyn Nets - Full Game Highlights | January 31, 2019 | 2018-19 NBA Season

快到

而家慢少少都唔使做

而家廢老既存在意義 以前都有孤頂射下三分, 而家淨係坐bench

完全跟唔到個節奏
又soft
好難好似上年比佢係弧頂持球慢慢run
尤其係2nd chance 果時得14秒

同得閒教下白腸

白腸係差練唔練到post move

要搏不如搏Okafor

真係冇防架啵

燒鵝唔放啦

然後成lot young core黎就完陣

證明都有一定球權 走到位，機會多

10分已經見頂

佢入到10分已緣盡
白仔今季破左幾多次career high

14分>19分>24分>26分
仲進化緊

廁紙白

有無咩開心得過魚腩刺然波
兼且西波龍宇宙湧豬波

垃圾刺球員代號
Lma Lma
Ddr 還債仔
Forbes 聖城咖哩
White 廁紙 白仔
Murray 揸ass
拋 廢老拋
Pop 廢老pop
Walker 芹菜

Bertans 毒瘤

等埋湖人

there is only one 冰科

毛巾
意粉
大白腸

無啦猢狗要然了

屌你老母pop爺就pop爺啦 廢咩老

可惜

垃圾刺球員代號
Lma Lma
Ddr 還債仔
Forbes 真神
White 廁紙 白仔
Murray 揸ass
拋 廢老拋
Pop 廢老pop
Walker 芹菜
Bertans 毒瘤

個下真心肉酸

巨神兵食一野仲要吹佢犯規

集各位之大成:

Lma Lma
Ddr 還債仔
Forbes 冰科 聖城咖哩仔
White 廁紙 白仔 小白 白帝
Murray 揸ass
拋 廢老拋
Pop 廢老pop 波波
Walker 芹菜
Bertans 毒瘤
Mills 毛巾
Belinelli 意粉
Poeltl 大白腸

future mvp

集各位之大成:

Lma Lma
Ddr 還債仔
Forbes 冰科 聖城咖哩仔
White 廁紙 白仔 小白 白帝
Murray 揸ass
拋 廢老拋
Pop 廢老pop 波波
Walker 芹菜
Bertans 毒瘤
Mills 毛巾
Belinelli 意粉
Poeltl 大白腸
Gay 基
Cunninghan 工兵王

漏咗個稱號 - 少主

白仔要學下控犯
佢一坐底嘅
成班就on9化

三少煮 冰科 揸ass 同小白

作為垃圾刺
由上到下都係垃圾

Eubank呢

E-bank

漏左ddr垃圾呢個稱號

你就垃圾

冇siakam俾人大炒左啦

你咁撚樣嘅命中加輸波好意思抽9 ddr?

你係泡泡龍未又係三弟 對上仲有蘿利同Siakam

簽Melo未

佢會鬼黎咩

生涯新高26分！

今天White的26分6助攻2阻攻表現，是1998年Tim Duncan以來，馬刺隊史第一位達成26-6-2成績的菜鳥/二年級球員。

白帝君臨

打完丁好訓啦 垃圾刺傳統 威完之後個場就7

過嚟打爆火箭

想知Metu / Pondexter / Ben Moore

Metu 美圖
Pondexter 龐仔

一係躝 一係請全部手腳食m記嘉大

murray出番黎既話到底擺佢定還是white落bench好

Walker今天一進更衣室就收到來自學長Murray的禮物 - Gucci拖鞋一雙。

不過因為選秀順位的關係，雖然Murray已經是三年級生，薪水還不如菜鳥的Walker😂

Source：

拉緊兄弟幫

點解你地咁鐘意攻擊muarry仔

學曬吾皇啲野 搞政治

white比較岩帶bench
但係murray可能轉打3號會更好
walker 可能試打PG

剩係識揸ass

話時話嘉大清呢

消失咗好耐

定murray帶bench衝呀，開波等白帝控節奏
雖然murray臂展防守

hi呀，點解daj可以隨時買斷，都可以有馬刺份去抬價

murray跟到2nd unit嘅pace又可以執到屎，練到3分就更加將1大4小run&gun推到極致，始終白帝嘅控場同court vision呢啲天賦嘅唔係話練就練到

抬價部係咁用架啦

抬咩價買斷 之後份約一定老底

MURRAY連自己都搞唔掂點帶BENCH
衰D講MURRAY自主進攻能力唔算好
之前佢上位都靠防守
控場係manu同TP有時係mills控
睇佢傷呢段時間有無開竅
但以佢傷之前黎睇唔覺佢有帶2nd units既能力

0自主進攻能力
今年先開到中距
但白仔玩埋3分

底薪黎ok

murray開發到穩定3分佢打到有Beverley級數 我就滿足

咁低期望

佢今年打得好hea......

冇期望冇失望

轉型打3D lor
反正咁鍾意搶板
依家最煩反而係white同ddr
white key 波真係好ddr太多
但係ddr off ball 真係好廢
又無3分 唔持球個時真係on99咁

佢draft嗰陣進攻天賦係講緊Jamal Crawford級數喎

睇下tune到點先再算

murray要正選幫DDR執屎攞板

仲未有片比我剪今日意粉果球後拋
我要鞭佢屍

練好corner 3轉打3號位可能先係佢出路
G位依家mills ddr white forbes 意粉 仲有芹菜都成6個人
與其放番去G位壓縮芹菜上位不如轉去打3號好過
反正成隊得gay一個正宗3號
下年留唔留到都唔知

murray轉3號位我覺得麻麻
身材我唔擔心 要練肌肉一年都夠
但3號本身需要嘅射術同單打能力佢都未有
而且佢自己嘅進攻意欲好似唔高
吹咗咁耐窮人版西書
佢如果真係有西書7成已經收貨
最理想應該係由佢lock對面pg/sg
依家有埋白仔 來季G位防守唔駛太擔心
而芹菜先應該試下練唔練到做3號
睇佢g league已經覺得佢單打唔錯
練下防守同crossover
健康嘅話有望成為all star

下季刺嘅陣容配置預測
正選(進攻型) 白+ddr+lma+gay+毒瘤
正選(防守型) 白+murray+lma+gay+ddr/毒瘤

替補(追分型) murray+意粉+冰科/毛巾+毒瘤+白腸
替補(倒水型) 家嫂換白腸
替補(run&gun最終型態)
murray+芹菜+毒瘤+意粉+毛巾/冰科

打死呀白咩

擺murray喺sf哂咗佢防守guard位嘅身材同wingspan優勢，反而我覺得ddr練到c&s(2分同3分) 可以進攻頂3號位，防守落返3嘅位轉白帝守3號

後生仔唔操唔知身體好

ddr練到c&s 3分空間會好好多係真
但唔見得佢進攻頂到3號
今季打pg13佢一球都攻唔入
ddr專打對面mismatch會好啲
當然歡迎打臉

芹菜咁raw話唔頂下季有一半時間都仲喺austin度練級，冰科同毒瘤下季仲喺唔喺度都成問題

咁本身ddr skill set就係sg同埋身型都係啱啱好打到sf攞着pg13呢啲大鎖梗係收皮但係有3分c&s我相信佢進攻上有能力對位3號位

靠佢鳩衝咋

芹菜如果打得好咪好似白仔咁極速上位
冰科非賣品
毒瘤就真係有啲驚 上年傾續約已經心思思想走

本身都係因為佢國際賽射到曉飛先貴簽
點知開季垃垃圾圾

冰科個trade value都幾高，唔排除會攞嚟換pick/加pick換lottery pick
畢竟我哋再鍾意一個球員都影響唔到球會決定

潮人嗰隻咪又係咁 白仔算tune得快

係年紀大過人

都話左係3D
點解仲要單打?
3D小前係刺發明
你幾時見bowen單打??
25出道都係3D小前射下corner 3跑下快攻
係佢之後成長超出預期先比佢主攻
向西書方向仲奇怪
西書係一個要極高usg%先有用既球員
本身已經有個off ball on99既DDR係度
white又要控球
murray做WB黎做咩??? 一齊爭波用??
仲有你都識講G位有white執屎
仲洗咩一定要murray去守對面PG/SG?
以前 green kawhi輪住去做ace stopper咪又係咁
完全無衝突
walker既防守同對抗性打3號同比人爆無分別
佢依家守1 2 號都唔太掂仲要推佢上3號

唔係差好遠姐 經驗搭夠個上限啦
都幾期待波神vs白帝

因為淨係做3D有啲浪費咗佢嘅速度同彈跳力
你又有冇見過bowen推快攻?
同埋分開正選替補就唔會有爭波問題
講緊murray做替補 有需要先拉上黎頂ddr
見你講起green同25 我再講多少少
green嘅3分準度好明顯就係俾體力問題拉低
25夾green嘅時候完全睇唔到有組織力可言
白仔off ball同控foul方面仲有問題
多個murray一齊守有咩問題?
依家大三分時代 睇下拓7 火箭玩雙槍
冇murray你要白仔同時mark harden cp3?
刺嘅G位近幾場被明顯針對
冰科毛巾呢啲mark有少少射程嘅pg都收皮
點解murray白仔唔可以同場
進攻發動機目前得白仔一個
控波前鋒呢個位ddr都唔係場場做到
如果要多一個進攻發動機你會揀邊個?
毛巾定ddr啊 下季得白一個控波遲早俾人睇穿

依加咁講DDR好似可有可無咁 阻住我地D YOUNG CORE

其實屎忽夾唔到小白同佢點用都係下季既事，我比較想睇有冇可能係市場上執到隻sf幫下手

只可以話今季打個陣太畸型佢即plug in唔到
其實有啲似sg版公鹿
一兩隻中距加幾支炮
但一黎公鹿字母係打緊佢慣嘅位 二黎我地啲人啲防真心麻麻

一直都講
垃圾刺差隻有運動力嘅sf就解放到ddr
但市場缺

今季臨時拉夫組隊而且季初傷病潮
現在有咁成積唔錯啦我地只係魚腩

而且我覺得毒瘤下季會攞黎trade

全完9唔搭8
咁kawhi有無跑快攻?
仲有幾時講過white同murray唔可以同場
white打一號murray3號咪同場
你想murray同white同場murray就更加應該轉3號
唔通你想white轉打3號??

本身如果諗番pop嘅配置嘅
White Murray 係打算一齊出黎去cover ddr
奈何murray傷足一季變左要係2陣搶分嘅forbes要老正
係ddr防未進步到好快 white經驗cover唔到兩個窿 Murray 係防到123號位 加box out到搶到板 但而家冇左
就會變左ddr穩定性下降 因為對位sf加要出盡力防 呢個佢係西波龍從來未試過 forbes命中下降 因為所有pg對佢都係oversized

其實冇咩問題
只要murray練到3就得
而家聯盟係打快
矮少少但手長就cover到

另一個問題係Murray張約
佢睇黎好有野心做大佬而且佢個經理人係吾皇

練唔到都要練
正選已經有個無3既DDR
再黎多過無3好難搞
corner 3已經係最易練

我都覺得打得有啲九唔搭八
咁你攞green 25同白 murray比已經有問題
兩邊打嘅位好唔同 好難比較
講快攻只係個例子 想講murray練成bowen
功能性太單一 發揮唔到佢潛力
murray轉型做3號需要太多時間
太多野要執 拎佢同25比仲係言之過早
分分鐘仲難過養起walker
同場嘅意思係in case對面有兩隻勁嘅g
我主要係想murray落替補頂毛巾
其實我唔明點解你咁想murray打3號
佢打3號根本冇優勢可言

Rich paul不嬲都麻煩
Barkley今集係inside都嘈過

我個人傾向搵多個3號或者自己養隻多過要小白芹菜屎忽升上頂

太多G都係問題

其實年年馬刺都係係個個順位搵潛力最高嘅
所以先下下都係g

Stein：爵士與灰熊已商討關於康利和盧比奧的交易方案

55熊散貨場

你自己咪講左個問題出黎lor
DDR一定係正選 佢打3號無防守又影響進攻不如打番2號吧喇
white打1號
咁你又想murray黎幫到white防守
佢唔打3號唔通打4號咩
murray轉打3號咪就係因為同white一樣都可以換防優勢
守晒1-3lor
點解我要講25同green咪又係咁lor
以前不嬲佢兩個都係可以swag架喇
幾時有3號就一定守3號 2號就一定守2號架
你當DDR係TP咪得
以前TP咪又係防守黑洞
都係靠GREEN同25兩個換防晒1-3先防守好
仲有一時又話功能單一 一時又話難練即係點
murray轉打3號基本上練好corner3都好夠用
有幾難練 ??
你要佢KEEP住打一號先難搞
white傳切投控都好過佢
Murray無論自主進攻 控場 ballhandling都唔夠好
佢點同white 爭?
咁你話繼續打1號位難定轉3號難 ??

JAZZ好難Match到份約wo
熊要食埋favours?

傳緊出exum+rubio+thabo岩岩30m

To pho巴
太長唔quote
你有你嘅道理 當初我諗嘅時候諗漏ddr
因為我覺得佢同murray唔適合同場
murray練corner3就一定要㗎啦
難練係指做一個出色少少嘅sf要嘅野
例如單打能力 姐係gay做緊嘅野
不過咁諗都無謂 刺本身對於定位都好模糊
所以murray如果同白同場嘅話
應該同你講嘅差唔多
要同白switch住黎守1-3號啦
歡迎再補充

上面做乜咁執著murray同三號位
講緊下季呀嘛？ 到時再補d三號位既人咪得囉
murray既優點（防守，高速推進，手長腳長）打三號位唔會突顯到，面對三號位既對手只會變55波甚至比人屈體型/力量
況且三號位佢點操都唔會頂到 無必要勉強佢上去，夾硬上最多只會令佢變成一個平庸既三號球員

另外murray同白仔既分配其實好睇成隊波對進攻戰術既熟悉，如果正選四個有流暢進攻既話，當然唔洗放白仔落去，放murray提升防守同速度，留白仔做後備發電機
如果係好似而家咁，連正選都唔知進攻打緊乜既話，白仔就有必要放上正選，因為得佢一個係做到串連既工作

今場打羅網
成team都係得番3個人正常

依家見到白仔會諗起禿頭
唔知佢會唔會繼承gino精神做第六人呢

ddr咁快已經不在未來計劃之中
DDR LMA WHITE都可以自主進攻
仲要LMA同DDR兩個打法都係iso多
3 4號其實拉到spacing都好夠(LMA基本上要長打5號)
呢排成日要gay企出黎都係因為DDR太唔爭氣
Murray練到corner3加D空手back door cut in已經好fit
mills既防守問題基本無得救
佢點都係搭bench 多
但係bench 既意粉 科 同mills自己D防守都係世界級
你塞murray落去都幫唔到幾多
佢地等擲骰算喇

Shams: The Boston Celtics aren’t a preferred destination long-term for New Orleans star Anthony Davis, and in Davis’ mind, remain a rental option.

又非湖不嫁

邊三個? lma 白仔 gay定毛巾

冇提bertans 睇黎你對佢防守幾有信心喎

我預佢下季要上去打正選
廢老下年收埋皮連假正選都無得做
如果gay唔留一係用白腸做假正選
一係就要毒瘤頂上

白仔 gay 毛巾
其他都係垃圾

拿唔係話為拗而拗
而係今日今日邊會淨講對位防守
可以switch去守多個位先係重點
你要咁講既追夢綠係C位夠普通喇又肥又矮
都係因為可以all switch到1-5先DPOY

WHITE今年守3號都唔錯
murray身形仲好守3號問題不大

最後去NYK

第六人既精神唔係個個都有
學其他巴打話齋，murray野心咁大，一睇就係要坐正
白仔睇佢今日贏左之後講既野，似乎都目標正選
其實爭正選係好平常既事，你望下boston果邊hayward個位根本坐唔穩，brown同tatum都唔服佢
我地算好彩，更衣室風氣無呢類爭鬥，希望唔會講完就變燈

刺更衣室有大佬毛巾壓場 上面仲有波波
邊個敢作反 唔驚聽日就被輪休咩
Boston嗰邊我都冇諗過會咁誇張
兩粒新仔連lrving都唔服 點服hayward
不過hayward又係抵屌 啲表現對唔住份糧